建議：不如大家有個習慣寫tldr 然後幾句簡要返你想講嘅嘢

見有d 內文立意好好 但係篇篇都咁長 無人睇哂
特別係d 回覆 無為令自己心血白廢呀